% Attention, ce chapitre sera le chapitre 5,
% contrairement à ce que son nom de fichier pourrait faire penser !

\chapter{Conclusion}

\section{Évolution}
Le modèle de travail de maturité présenté ici est encore très perfectible. N'hésitez pas à faire part de vos remarques, désirs, corrections, \dots{} à l'adresse :

vincent@cvgg.org

Dans la mesure du possible, il en sera tenu compte.

\section{Conclusion}
N'hésitez pas à vous lancer dans la rédaction de votre travail de maturité avec \LaTeX. Avec un brin de courage, vous verrez rapidement les immenses bénéfices de votre travail par la qualité du résultat. Ce modèle vous permettra de ne pas trop vous attarder sur le détails techniques qui font la composition correcte de votre document. Vous gagnerez ainsi beaucoup de temps.